有冇人準備緊考GRE?

開左個GRE telegram group

入黎傾下點準備同溫GRE
想搵人一齊努力準備GRE
自己一個溫到好悶,入黎交流下溫書心得
考完嘅入黎分享下點樣準備GRE

考左4次了

你地通常準備幾耐?